女友唔比我聽粗口歌 唔比我講粗口

但佢又話我仆街
23條立法咁

收皮啦